點樣可以令鐵騎多啲出動？

好想令到佢哋瘋狂出汗

利申：非gay

其實行緊車好涼爽